做Freelance 司機犯法？

有無ching可以解釋多d一個人如果做freelance 司機會有d咩野風險？

保險同法例上嘅情況係點？？
多謝在前進

uber就uber啦
free咩lance司機

freelance的士司機冇風險冇犯法
我就是例子

其實唔係

係公司想請freelance 司機載客出入

想睇下有咩風險

即係架車屬公司財產，司機就臨記？
咁份保險點買？unnamed driver?

如果架車都係人哋嘅，咪即係 uber 不過有長期合作？

我諗主要係睇車主保障，乘客有三保，交通意外由司機承擔？

車，保，同其他洗費都係司機負責

如果佢載客出意外，第三保同車保會否因佢載客賺錢失效？

點解你唔睇100%可信既保險條款
反而上網問d唔肯定真確既答案？

無份野係手同埋唔熟哩d野，睇下有無高人指點迷津啫

你覺得間間保險公司既條款都一模一樣？

原則會類似，想睇下係咪一d好明顯嘅原則只有我唔知道

同埋我係問保險同法例

咁我答你法例先

首先我唔知你所講既司機係揸咩車種

我假設閣下口中所講既係私家車 記住係假設

法例規定私家車載客取酬 車輛必須領有出租汽車許可證

申請出租汽車許可證有四種情況 睇運輸署網站

你想申請邊一種許可證 我再講